「J插雪地」6000-7000 求狠評

想打FIFA 信長依D GAME 希望部機至少頂四五年
會打算至少用兩個MOON
唔想LAG機

Intel Core i5-8400 2.8GHz
ASRock Z370 PRO4 ATX
8GB Antec
WD Blue 1TB SATA3 Desktop HD
Kingston SSDNow UV400
4GD5 ZOTAC GeForce GTX1050Ti OC Edition

點睇

咩都唔識 依堆野掂唔掂 大概幾錢

最緊要比D COMMENT

同埋去邊度買好

Thanks so much

幾多budget

6千-7千

火牛呢

Cooler master MWE Bronze 550/550W ATX PowerSupply

推

cm牛

7000$ 仲用1050ti
轉amd上1060啦